點先可以搞笑啲？

經常被同性異性朋友投訴我講野悶

的確，我同人嘅對話好多時都只係一句起兩句止

請問可以如何改善？
想將自己嘅說話內容變得搞笑，吸引人地同我傾落去

你格硬搵笑講仲柒

加入on9仔女同盟會

改一個人地睇得明嘅名先

其實見識多啲就自然做到
多咗話題同人講自然易咗

本身都多話題，但啲話題可能太深搞到佢地覺得悶
平時鐘意講哲學同科學，探討吓宇宙運作

拉低你個口罩

認真答 唔好正來正去 故意扭曲下人地說話 同埋講真心話 因為果種共鳴會令人好笑 利申：實踐緊既巴打

你係想幽默定on9地搞笑果種

我係想學搞笑，唔係想學嚇人

個topic已經令我嘴角彎彎地 真心

你咁講已經知個問題係邊

唔係呀
你講嘢幾搞笑啊

我本身已經夠on9，如果能夠on9地幽默我相信會幾理想

朋友 好多人都唔鍾意傾太深奥既野 係個topoc 導致人地覺得悶 而唔係你個人既問題 兩者係唔掛勾 利申 以前犯過同樣錯誤

向上彎？
定
向下彎？

上少啲連登, 得閒留意下生活上其他嘢

之前我都同朋友探討過呢個問題，我問佢地覺得我風唔風趣幽唔幽默，結論係佢地都覺得我係on9佢地覺得，有啲人本身份人就係幽默，容易搵位入，轉數又快，係好難特登學返黎，所以我地on9笑下就算啦

我覺得幽默感有時要轉數快，技巧係回應一個問題或者一個topic 既時候用一個出奇的方向令人產生unexpected 既感覺，d 人就會覺得好有趣

建議傾計既時候分享埋自己既經歷或者想法
然後要學識保持對他人既好奇心
自己講完可以問下對方想法 了解下對方
同時可以發展個話題

例如：
佢：今晚食左乜黎
你：我啱啱食左壽司，買個陣排左好耐終於買到，排到個人就黎傻(問題+分享心情)
人地答：下，買咩壽司排咁耐
你：爭鮮咋 定係你有咩好食既壽司介紹比我(了解對方+發展話題)

以上都係個人經歷 可能無咩用
但係通常咁傾無咁易變一問一答

將自己代入做陳百祥，你做咩講咩都係變得幽默

通常有啲仆街會hea覆
好撚無癮

真人真事，我畀人讚過似陳百祥，喺認叻嗰方面

1. 搞gag只係just for fun, 切勿將啲嘢講到鬼死咁深, 講來講去只需要喺表面果浸, 精簡易明就為之100分

2. 搞gag 如同chinesre kung fu, 準確嘅timing係基本中嘅基本, 稍作遲疑你就一命嗚呼, 你要信賴自己嘅發聲器官

3. make sense係唔係重點, 個重點係你唔係福爾摩斯, 要合乎情理嘅叫做偵探片, 要俾自己無聊至係先決條件

4. 口要快過個頭, 個頭令你失去自由, come on guys, free your mind

credit:

照下鏡, 你已經生得好似一個笑話

戴咗口罩就唔好笑了

聽多啲電台，講野唔叻，通常係無用心聆聽

呢個fit喎
好多女仔會對你有興趣的

首歌幾好聽呀

有無例子

呢d要雙方都係active既人先得
今晚食咩黎
對方直講自己食咩

咁可以點令個話題變得有趣？

明明平時都唔洗突登諗
遇到d冷淡撚先知自己唔識傾計

我會問：點解迴轉壽司係轉啲壽司而唔係轉啲人

男版好聽啲

hugo1991

問蕭生 唐伯虎都比佢諗到

好難練嫁喎

你睇蕭生咁認真分析都可以當笑片咁睇

點解要加心情？？

哈哈哈哈哈哈哈

睇多d 見識多d 留意下人地點講野
唔好一味答yea/no 都唔好怕dead air尷尬

認真答你，搞笑係發自真心，佢嗰刻嘅本意唔係想特登搞笑，只係咁啱講出嚟嘅嘢好笑

詳情：

[搏咀]咩叫"條條大路通羅馬"?

我而家有時仲會特登㩒上去睇

咁點解唔係d壽司自轉

點解迴轉壽司叫迴轉壽司 唔叫公轉壽司

之後咪可以兩個人喺度傾on9嘢

想加咪加
討論緊傾計可以點豐富啲嘛

咁無計啦
可能係對方唔想同你傾
你幾搞笑幾健談都無用
因為溝通係雙向

一係你就搵對方有興趣既話題

偏偏有種人係唔鐘意溝通

揀一首歌手唔柒嘅歌先

試下將經歷當講故咁講
係真事當然就最好
例如話有次同個fd食迴轉比佢將部電話放左係架高速線上面送左入廚房
但你預左對住唔多溝通既人你要講番唔少野先會開到個頭

心情好自然識搞笑